Sur cette planète des Tøøø, une projection de "Galaxie Silente", une comédie dramatique sur l'amour interstellaire interrompu par un trou noir, se déroule actuellement, les nuages de gaz rassemblés changeant de couleurs au gré des scènes projetées.
